有冇人覺得天皇巨星超人真係窮撚嘅典範

窮到連屋都冇仲要穿膠花